[fb片]咁就唔見幾皮野

可能十萬都有

好多on9揸貴車
吹佢唔漲

呢架寶馬舊左款啦 二手十二萬到都有部

你唔比人新車50萬買既

講緊個閘機wo

係車主賠個閘機喎 關佢架車咩價位咩事

咁既位都唔識扭 真係交返個牌出嚟

無牌都過到啦

向前行, 扭左軚唔夠位
入後波, 又係扭左軚返原位
真係智力正常都唔得啦

我講緊架車喎

咪係囉，偷位都唔識

唔係架
新手入後波唔係好知扭邊面軚架

不過佢最大問題唔係後波
而係佢好堅持一向前就係扭左
好似冇諗過可以扭去右邊偷位

舊款5系好撚平，邊駛十幾萬，幾萬蚊都有部啦

咁個出口位又19d..
好多停車場個出口位係90度

算係咁啦，即刻call人來認數。

偷位.........

呢個冇幾錢

個個車場出入口都成支cam對準個車牌邊有得走數

見過賠十幾萬

招標重鋪電線
裝機
試機
停車場額外人手收費